陳健波，一家人你老母阿，你依家上去湖北幫手我就信你一家人啦。

香港唔封關出事
你陳健波第一個武漢肺炎死全家

叫啲武漢人住係佢屋企 咁就一家人啦

綁陳健波係機場入境同所有大陸人握手擁抱

唔洗佢夠膽入隔離病房一個鐘關懷下香港確診個5個病患者
我咪信佢真係當支那人係一家人囉